【預言實現】日本而家鑽石公主號解散即係真哥斯拉開頭潛番落水

好快就會係蒲田登陸
庵野秀明真係串到應一應

日本政府既官僚主義
福島核事故之後完全冇變過
換湯唔換藥